[大埔示威] 兩區議員三日內兩次被捕，將以阻差辦公提堂

姚鈞豪, 連桷璋 是大埔區區議員 將以阻差辦公提堂

11/3/2020 16:04

在下午3:45左右，姚鈞豪議員在大埔中心被兩個新界北重案組帶走協助調查，當 姚躍生議員 Manson Yiu 詢問 連桷璋 是否同樣情況，該CID表示「係」，並表示會去大埔警署。我們正前往大埔警署了解情況。
更新：律師指兩人已正式被捕，警方將就日前大埔廣禮樓事件，落案控告兩人阻差辦公罪。

11/3/2020 19:40
姚鈞豪 Herman 三日內第二次被捕，好想分享文念志議員頭先直播行去大埔警署講嘅一番說話：
「我本身剛才係有啲工作嘅，但係身邊嘅朋友勸喻我留喺屋企，唔好過去。......
宜家咩事呀，返咗大陸啊？總之我地民主派嘅議員同事係會共同進退，一定係會盡全力協助姚鈞豪同連桷璋。......
其實係前晚我獲釋至到今日，我留意到附近有人分別跟蹤緊，或者唔係跟蹤緊但神色可疑 .....
但無論如何都好，我地所擔驚受怕嘅事今日應驗左喇，的而且確係真係有人大街大巷、日光日白，捉咗兩位民選議員。我地係唔會袖手旁觀，亦都好希望大家知道宜家發生緊咩事：係充滿呢個白色嘅恐怖。......呢樣野係好恐怖嘅，亦都係好可恥嘅呢個政府，縱容緊警察大街大巷咁樣捉啲民選議員，民意代表。」

[url]

push

咁撚樣都告
cls
阻差辦工呢d雞毛蒜皮